[導正歪風] 一人一種男人令人反胃作嘔既衣著配搭！

Long T 或利用Long T 短褸營做出嘔心層次

本人（服裝顧問）評語：屌你老母男人老狗着裙呀家下？
好學唔學學埋啲死那型韓狗，搞到自己人唔似人，鬼唔似鬼 係女人見到都驚！你睇下你自己似乜？擋尿布呀？垃撚圾！

樓主快啲分享下自己點著衫

覺得最尾個陣 怪怪地之外
其他都冇咩問題
你用以前把尺去度 而家既野 一定係柒既
點解香港人成日跟風都係因為 香港人 唔接受新野
But柒唔柒 好主觀 唔可以話你錯

關我衣着乜事其實？

靚仔既著格仔衫都係型

唔通大家睇個日日食營多譚仔嘅扮食家寫食評咩